加多一個字，就可破壞一個「人名」

我先

許志不安

尻毛嘉麗

楊痿明

劉江華

王祖深藍

性盧巧音

張學損友

劉德精華

馬拉國明

周杰偷

鄧柄小強

無人幫你推既 幾好笑

鄭伊麵健

五毛澤東

性盧覓雪

鄭裕凶鈴

無愛情的人

李克仔勤

性盧偉聰

謝絕振中

謝振中出

偷薛凱琪

甲甴近平

五毛 拉

信長之野望住你